岩先打左個跨世紀既飛機 0:00:20就發射了

2017開左個靚頭 打左個跨世紀既飛機

真係跨世紀定打左19秒咋？

不再以己度人

知唔知咩叫世紀

樓主打飛機打到2100年？

你個頭開得夠柒

你開壞咗個頭了

扯左

Sorry 7左吾好推 對唔住

吾你老母

Fuck

用手磨斷海綿體